9月7日突發 1310有最少6隻狗守緊屯門碼頭出面

屯門碼頭係有船去東涌既
第一手資料

加多7隻係另一邊

圖？